[突發］田少提醒大家今日要留意附近嘅「年青人」！！

Be water
一陣見

應該會有人煽動搞事

可唔可以唔好再po呢個垃圾政棍

人地係企喺對面嘅政治家 唔係政棍
當年廿三條唔係佢晨早過咗喇

只有田, 沒有曾

吹咁多風就係想你哋唔去，我諗70%其實乜事都唔會發生。

拎定把長遮出去了